除左深水埗/元朗/重慶大廈，重有咩地方少去為妙？

香港越來越複雜

屋企 去得越多越耐 個人就越毒

地球，你返火星吧

新界西幾乎唔使去

火星無氧氣，都好危險

土瓜灣

上水、大埔、將軍澳

粉嶺以北
油塘以東
深水埗以西

旺角, 尖沙咀, 銅鑼灣都唔好去, 好多少偷, 問券妹昆你錢.

有驚恐症, 應該盡早番屋企.

居然冇天水圍份